-telecharger l'image appeler 5_suspect.gif

-telecharger le fichier mon_projet.py assurez vous d'avoir installé easygui

-telecharger le fichier mon_projet.md

-regarder la video pour plus de facilité